工程界人士一啲advice

你地經常搭嘅升降機
如果有水整濕井道（𨋢糟）入面嘅野
客方就要俾返相應嘅人工同埋料錢
俾𨋢公司整返
————————
咩時候會發生？
通常都會經升降機大堂滲水而整濕內部部件
雖然看似行得走得
但極可能背後升降機公司以經報緊價叫客方俾錢
————————
你地平時見到嘅升降機掣
計曬人工我諗都要一千蚊一粒
如果你見到佢冇鏍絲收實
恭喜曬
你可以就咁挑成塊板出嚟
所以千奇唔好試圖挑佢出嚟
如果啲線斷左其實駁返就用到
————————
最後 講左咁多 大家千奇唔好做
我只係提醒大家點樣維持一個良好使用升降機方法

推下

再推

大家唔好亂黎

教學就教曬
大家以後應該都識得點搭lift

推

成部𨋢價目表大概
日本野幾球
大陸野幾廿萬

推未

Lift 井底水深1米部lift 都係照用 親眼見過

用還用 啲電氣野壞左點都要換

真係嘅話都幾勁
直頭可以出信告佢
成個保險纜浸住

咪on9 有cctv

你屋企等𨋢個走廊都有？